# yandexMoneySms

Solution for YandexMoney SMS data extraction problem

Был написан конструктор где можно использовать такие теги как:
	line - на какой линии находится нужный нам текст
	before - до нужного нам текста есть определенный текст
	after - после нужного текста находится определенный текст
	length - длина нужного нам текста определенная [1-999]. Работает только при комбинировании с [type]
	type - тип нужного нам текста [number/string]. Работает только при комбинировании с [length]

Теги можно можно комбинировать друг с другом.
Пример использования тегов в extractFormat.txt файле.
